林作係咪可以學鍾共偶像mayweather 咁打

成場係度閃黎閃去